1700-1930 星期一至五 D100 左右大局

1700-1930 星期一至五
D100 《左右大局》

D100 link

YouTube link

====================

爆初選大審判庭上混亂至凌晨散庭原因！
國安法官蘇惠德預告今晚幾回完！
D100 《左右大局》
主持：李慧玲、羅健熙
2021年3月2日 星期二

D100 Radio
514K subscribers

============

講緊美國既制裁令

鄺俊宇講緊

鄺俊宇

張可森禮拜五唔知返唔返到嚟做

#D100 #左右大局 #李慧玲

陳健民談近況 新作變獄中禁書？
容海恩驚變忠誠廢物 追擊藝文界？！
左右大局20210318｜
主持：李慧玲、陳健民

D100 Radio
515K subscribers

#D100 Radio 《#左右大局》
2021年3月18日 星期四
主持 : #李慧玲 #陳健民
逢星期一至五；下午1700-晚上1930
D100PBS台視象及聲音廣播
Phone-in 熱線：1831-138，歡迎各位聽眾致電發表意見。

#D100 #左右大局 #李慧玲

唐英年回應梁粉左報火藥味濃!
艾未未照片下場係點?
傳李宇軒被關入小欖?!
左右大局20210329｜
主持：李慧玲

D100 Radio
515K subscribers

#D100 Radio 《#左右大局》
2021年3月29日 星期一 主持 : #李慧玲
逢星期一至五；下午1700-晚上1930
D100PBS台視象及聲音廣播
Phone-in 熱線：1831-138，歡迎各位聽眾致電發表意見。

#D100 #左右大局 #李慧玲

立法會密集開會審500頁選舉制度修訂，充份發揮舉手機器作用！｜
左右大局20210414｜
主持：李慧玲

D100 Radio
516K subscribers

#D100 Radio 《#左右大局》
2021年4月14日 星期三
主持 : #李慧玲 逢星期一至五；下午1700-晚上1930
D100PBS台視象及聲音廣播
Phone-in 熱線：1831-138，歡迎各位聽眾致電發表意見。

林朗彥